湯馬斯柏迪 = 新奧斯爾？

勁撚到 唔出奧斯都岩

馬體會無左佢就俾拜仁炒4粒

好勁 守到維也納一棟都無

睇緊？

對面party幾勁